[an/ios] 陰陽師 仲有無人玩 [12]

打包：

陰陽師新手首抽教學：

首抽：一開始教學果兩抽係必定會中三尾同雪女，完成左第一章之後先開始叫首抽。（唔好再走嚟問首抽雪女好唔好）

首抽有幾多次視乎當下有咩活動，就2月2日嚟睇包括：
1：主角升到2lv，送一抽。
2：抽完個畫面撳facebook share，送一抽（share 個post可以set private咁就唔會洗人版）
3：完成第一章，撳主畫面中下果個「任務」，送一抽。
4：抽完上面3個，去左面排燈籠，撳「活動」，「召喚陣啟動二」，可以換一抽。

如果升到主角6lv可以做問卷調查多一抽，不過都幾費時間。

記得刷首抽時千萬唔好綁定game center，除非你已經滿意首抽。

雖然呢隻game唔一定要強勁首抽先開局，好多SR卡甚至R卡都有SSR級戰力，但基於SSR實在太難中，我係幾建議首抽中SSR 尤其大天狗、茨木童子、妖刀姬開局，至少都要有SR姑獲鳥。

如果唔想刷首抽直接開局，一開始就要走去組隊》妖氣封印，然後狂加入打鬼使黑，佢會係你抽到以上果幾隻之前嘅主力輸出。

然後一直打故事，打到你卡關為止，然後就開始帶狗糧生涯。

咩叫狗糧？大部份式神一抽番黎都係2星（有極小機會抽到3，4星），2星嘅LV上限係20，如果你想過20，就要俾隻式神隻兩隻2星（不限LV／稀有度，是但兩隻1LV N卡就得）升佢做3星，咁就可以升到25LV。但問題嚟啦，如果你升到25LV，就要食3張任意星卡先可以升到4星。咁無啦啦點搵3張3星卡呢？無錯，係要你自己升。

用得嚟喂人，當然要用最cheap嘅N卡啦，但N卡無乜戰鬥力，點可以升到20LV呢？所以要一隻有能力秒主場嘅主力式神就好重要啦，當中表表者就係大天狗同姑獲鳥，都係全畫面多段攻擊，而鬼使黑都有差唔多作用不過慢少少。而呢啲升上3星喂俾主力食嘅N卡就叫狗糧，而帶狗糧嘅高出力式神就叫狗糧隊長。

至於其他補血加速打火機，都要你升到有張4星主力先有用。

100%原創，新手睇咗先好問。
有錯歡迎各路高手指正。
出自阿域（亞視義工）巴打

萌新可以做的事：

1.存金幣（往後升御魂升星都是非常大消耗的，非常不建議拿金幣去賭御魂什麼的）

2.存狗糧（各種N卡），非常不建議拿狗糧餵狗糧吃經驗！！這是非常浪費的，當然除非你自己每週勳章好幾千，可以換一堆破符例外，要知道升一隻5星狗糧就要60個式神，升6星除了自身就需要300個狗糧，所以千萬不要圖一時之快拿去餵經驗！（另外我不知道台服會不會出，陸服目前有個神龕系統，可以把不要的R以上的式神反魂換皮膚或者SSR，黑蛋之類的東西，R卡可以拿來反魂，如果狗糧夠的話盡量不要拿R卡當狗糧）

3.勾玉可以每天買60玉的100體，然後找一天開個經驗50%把體力全肝掉，不建議抽卡，要抽也等攢到1000玉以後買11抽，另外陰陽師常有活動需要日常抽兩三張卡才能做，所以藍票最好留到活動抽。
蠻多小伙伴在問是什麼活動，這是台服應該也快出的八百比丘尼，當時在陸服出來的時候搭配的一個皮膚活動（目前在神龕上架，快下架了），每點亮一塊拼圖還會隨機給勾玉金幣破符等東西，這活動是兩張，金幣大作戰是三張，上次好像也有什麼活動要抽我忘了(摀臉

4.多打打陰陽寮跟個人結界，勳章非常有用200一張藍票500一個黑蛋剩下可以換破符紅蛋升食盒，寮結界打破以後還有寮勳章可以換禮包跟經驗金幣加倍，好像很多寮主不知道開。。大家可以提醒一下，另外打結界有結界卡，結界卡非常重要！！結界卡是我現在主要的體力跟勾玉來源，多打打然後合成有機會變異成太鼓（勾玉的）跟鬥魚（體力的）非常有用，如果合出金幣最好不要用掉或著急洗掉，三張變異卡可以100%繼續合出變異，可以攢夠三個金幣合成。
PS合成技巧：雖說是看臉，一般我是222(1200經驗的)這樣合，合出4星再411(2000跟800的)

好像有人不知道寮結界在哪，到大地圖上點結界突破，右邊有個陰陽寮，得寮主或者副寮主開啟才能打，每個寮每10分鐘可以打一次，如果有朋友一起組隊就是兩次，我都是打一輪然後去刷個本回來繼續打

我們寮的結界幾乎都是我包的，天天體力用不完=v=
我們是個鹹魚寮所以才會剩下這麼多給我打，大寮壓力太大，每週還要限制鬥技分數，對於我這種放蕩不羈愛自由的人束縛太大QQ

5.打鬼王，我們服目前等級都還偏低，除了水不建議開二星以上，當然除非大佬寮啦，尤其火跟雷非常難打，鬼王獎勵其實很好的，大家多打打。

6.記得六小時要寄養一次，不要小看這短短六小時，萬一好友家有鬥魚或者太鼓呢，都是白拿的呀盆友。

7.挑戰券不要亂用，18關有鐮鼬挑戰本，鐮鼬雖然要三火，可是技能升上去以後多了個效果抵抗，而且基礎速度比兔子高，算是拉條的首選；第8關也有桃花可以刷，桃花是現在版本很強的奶媽，非常好用，另外挑戰打到40層就不能再打了，所以最好少用來打懸賞，避免哪天趕時間打不了，慎用。（每次開挑戰有機率開出妖氣，可以在式神碎片那裏查看，系統會有提示，陰陽寮好友可共享，可以三五好友約一起打挑戰，這樣互刷很容易就刷出好多隻，進去每次6體，獎勵跟挑戰券打出來的一樣有金幣跟式神碎片）

轉自巴哈

陰陽師tg group

想入group請加tg: user90hk

Push

原來挑戰打到40就無得打？玩左二百四十幾日先知

改左可以繼續打

PUSH

你地留左幾多卷去抽鬼切?

40 藍卷
Btw幾號出鬼切

應該下星期3
有十幾萬玉 等緊
不過應該要靠繪卷入手

十幾萬勾玉？
課長？

呢隻GAME洗鬼重課咩
剩課過幾張月卡都已覺蝕了

十幾萬玉你儲左幾耐?

冇點計，我諗起碼半年掛
依家都14萬玉，但犬夜叉果排都抽左400下左右
要早d 既咩ssr up 都有抽百幾下
陰陽師除左御魂外 其他都係

我仲儲緊全圖
而家仲整隻新野
都唔知幾時先可以齊晒式神

駁-6就得

push

但係我而家差1隻就全圖
有啲難駁

有冇人中到鬼切?
我200抽無中到

50抽4SSR +中埋

歐洲人

咁上下啦, 本身預400-500抽, 唔中都可以衝下繪卷
依家慳返

另外有2個FD 都係160抽中

200抽無鬼切 sosad

Push，有冇兩年忠實玩家

有冇連登寮

岩岩重玩鬼切開局，有冇大佬加好友一齊玩

好多式神要執先上到鬥技

有無人一齊刷魂10

跟寮好啲喎，又有寮任做

重玩咁快抽到鬼切

仲有無群

同問有無tg群

同問

想知係咪已經冇人玩？
見佢sp角幾型 考慮回唔回塘

岩岩回塘

個介面好大轉變 多左好多野 好煩
利申: 退坑個陣 只係剛出荒

多咗好多角同新野，琴日先玩返，仲未研究到
我係打完妖刀姫skin就退左

有冇老手知道呢家鬥技咩狀況？
最常用係咩配隊？

SP御為主
中後手常用 SP御 鹿 櫻花 天井下 小白
中間就有D變化, 睇打咩陣
先手基本, 鐮 SP御 輝 蛇/閻 切
或者唔同既妖琴陣, 閻豬陣, 櫻清天等等

每日先打足逢魔, 地域鬼王打華南山童/煙煙羅拎獎勵就夠

多謝巴打
暫時我用開隊野都係仲係 一拳 妖刀 座敷 鎌鼬 山免

巴打有冇公會可以加入？

遠古陣

我度係神棲66
我記得呢度好似有人開寮

巴打對 sp妖 臉靈氣 有咩睇法？值唔值得升？
-6抽到

SP妖係指邊隻?
面靈氣就SSR黎, 以前就作用大D,鬥技可以做奇兵
依家應該純粹拎黎當一速拉條用多

sp妖刀

逢魔，地域個d係？我已經唔多清楚D名。

呢隻冇咩用, 暫時最有可能用到佢既地方都係逢魔
資源多得滯先升黎玩下

逢魔之時, 每日5:00PM-10:00PM 呢個
入町中就見到

地域鬼王出大地圖就見到快捷鍵
每日6:00AM- 11:00PM

巴打依啲至少現時八段玩個啲陣黎，返得黎留言嘅本身都退左好耐

都無計 知要有咩式神就得

如果課金 應該買御魂好 定 抽卡好？

好想要鬼切 玉藻前 金蛋

隻game御魂要每日刷先有靚野，我驚你課金會食白果，抽卡等加成或出新式神買佢啲包會好啲

鬼切鬥技神角之一，不過要先手先有優勢

有應援活動，個個為支持嘅式神好團結

有冇人有玉藻碎

細佬回歸 有無群入 要求指導

隻GAME 輕OR中課都係伏到喊
重課先叫做可能見效

所以都係乖乖跟下人刷魂算囉，到左60lv先係遊戲開始

我都想入

推
玩得三個月，暴擊套都未換曬6星就想換暴傷套
睇下仲有冇巴絲玩，有就add個frd一齊玩下刷下魂

推

再推

每日推

繼續推

係咁推

今次鬥技比上次差
最尾變左鬥肝鬥運配低分

琴日終於登入200日

就500日，中間斷左半年冇玩

100日都冇嘅新手

得閒推

推順便放新ssr角色歌

新手完全味玩過
想問下如果課金都係課買體刷符文？
我上網見到微課同中課都好似追唔上咁

留玉 聽日出30玉 禮包 史上最值
all in

課金一係抽野一係買禮包 我未試過特登課金買體
微課中課追唔上多數係體力差距 課長一日刷幾百幾千體，輕課嘅可能一日最盡先得幾百
同埋課長會做啲好低cp值嘅野 就算幾十場先出得1個 仲未必用得嘅 都會照刷

放假一推

夜晚推

幫推

又推

努力推有玩就入上面個grp黎吹下水

推爆佢

溫緊書 推聽日有得抽新ssr

頂 200幾抽 抽番啲本身有嘅ssr頹到。。。

我都係60抽3ssr全重覆

613抽

我抽到2隻酒呑 1隻山風同青燈想死

中唔中呀Ching

中呀
sad

咁都好吖 我連玉藻 面靈氣都中唔到

近來既第4次6XX抽先中目標

吸吸歐氣先
Ching有冇sp

500抽都未中不知火

咩SP?
全齊中

我乜都唔齊 想要sp一目連

SP一目 目前都係倉管黎

推下 有冇人有茨木碎同我換

回坑左兩個月 想要鬼切 仲未抽到仲難過抽sp

入公會同人換
或巴哈個討論區有換碎區

換碎應該最好
不過都要有碗先

我可以送D
但我唔走寮

送就唔洗喇你缺咩碎?

宜家新手玩係咪好伏 好耐之前隻ac無左

冇野缺

冇話伏唔伏既, 都係睇運

岩岩又入返坑

係咪多左好多新野，我見D畫面唔同晒

係

不知火 , 彼岸火 , 大蛇, 御饌律...應該升邊隻先

不知火主鬥技, 都可以整D 真天,酒吞配合打某D 逢魔BOSS
彼岸花同御就主鬥技,
大蛇兩開花

留名！繼續冇新ssr

真·新手入坑

假新手回鍋

之前玩到廿lv就無玩 好似半個月貨仔
宜家重新入坑 陪仔仔玩

想入TG 老手冇咩朋友！

呢隻點配好

岩岩回鍋

邊隻目前最勁

叉雞pve同pvp都得 好似係

點解佢好似勁唔過我隻九尾禁既
利申：我未升爆技

叉雞招不動好狗...不觸發御魂

禁癲

輕輕一推
仲有冇人玩？想知香港點解咁少人玩
手遊黎講算係高質 平衡度算係咁 come玩

推~

前幾日玩返

真新無聊係屋企入坑

重有無人玩 岩岩開始玩一星期 師徒任無人解

咩名

hin11d 加左好友先，原本亂add個師父 睇下呢兩日彩唔彩我

泰利君 玩左一排 有新手可以帶下

加左

有冇老手做前輩？

其實依隻game好襟玩
由初初開服玩 玩到第一次肝六星半途棄左坑
第一隻肝上六星太難 太攰 又無狗糧隊長
隔左大半年然後回鍋玩左排
非洲人手氣 抽極唔中ssr又棄坑
每隔一排又會自然想玩返
想聽下姑姑把聲

然後今年3周年又回鍋
今次回鍋終於變左歐洲人
回鍋第1抽中左sp酒吞 （雖然好似好廢）
但都好開心